洗撚完版未呀屌你老母

一開時事台就成堆自殺po 無事想避既都迫撚住要loop你班post啦 一個開咪夠 個個開同一個主題個po把撚咩 想多d人睇自殺post呀？多撚餘

知唔知呢排幾多人睇時事台？咪撚再重複開啦